Parler總裁：今天Parler在Apple 排名第一；推特上'吊死邁克彭斯'成了熱搜，蘋果和科技大公司雙重標準

Parler總裁的回復：
今天Parler在Apple Store排名第一；而在推特上，#吊死邁克彭斯 成了全國的熱搜詞。蘋果和科技大公司是雙重標準。

蘋果是一個壟斷公司，除了通過蘋果網店之外，無法安裝軟件。我們並不擁有我們的手機，蘋果只是租給我們。蘋果、谷歌和其他科技暴君們協調行動，扼殺市場競爭。

香港

真係比apple下左架

3 BOC

其實有link下載到
一樣可以裝到個app啦
無問題喎

即down

唔得

細個成日聽科技進步 資訊發達
會令信息自由流通 世界更加自由
但事實就係相反
用一大埋fake news去掩蓋真相
Big tech 決定俾咩你睇
決定你可以講咩
Visa/master 唔幫你收錢
你連咸碟都無得撈

美國共產黨

所以decentralization係民主既機會

邵嵐：封得好！快手出黑警殺光侵粉同香港黑暴，就快光復了

講iphone?

down o左都未必有用
連amazon server都ban埋parler
網都連唔到

美式網絡圍牆

尋日一見新聞即刻dl左

一係極端有利，一係相反
所以我近年都思考緊，開放平台到底係咪有效對付支那封鎖，依家似係支那個套感染左西方媒體

我諗搞決辦法可能真係只有chain

其實係調返轉，冇科技會有自由過有科技。
監控，武器人民vs國家完全差幾皮。

正常啦
銀行大行一係匯一係中
匯豐排隊排到閪
要用網上銀行就係依2間
再唔係就渣打
但渣打分店都無中銀匯豐多

真係好撚肉酸 Google apple wtsapp facebook twitter